邊度可以搵倒伴一齊去旅行?

想散下心, 無咩朋友, 又唔想獨遊

仔定女

仔

溝條女去

溝條女啦

獨遊爽過打飛機

台灣有個網叫背包客棧，之前臨出發先俾fd甩底，都係個網搵到伴
Btw我都想去個旅行，有興趣可以留tg

TG: karsonchow88

招同行人

想去邊?

無所謂, 我係想去散下心姐
最好搵倒4個人, 有意TG :karsonchow888

其實我既處境都同你一樣

識唔識揸車？

自己一個去旅行想揸車好撚貴
成日獨遊但未試過自駕

一個人揸車除左貴仲好悶
黎緊想去日本東北自駕，無伴

留個tg？
睇下夾唔夾

我打算8月尾去，你啱時間嗎？

去唔去曼谷

聽日開始放4日假，想搵一位女性一齊去澳門

啱時間你就add我傾傾

加唔倒你
TG karsonchow888

印度有無興趣？

下年2月想去南美
有冇人冇興趣

有

去邊？
8月會唔會去？

利申：有車牌

呢個香港人整架! 如果你都想搵返香港人一齊同聲同氣可以去試下喎!

呢個係咩黎

8月上中會去群馬 想租車上榛名山兜個圈 但冇伴 有冇人有興趣？

威尼斯人大把女問你去唔去...........邊使愁無女跟

有
不過雪櫃牌
要你傍住

冇車牌有冇人自駕遊車埋我？可以plan行程加幫手搵路
好多地方都想去 但冇車好難去

Please add tg group
打算自駕去日本

有興趣可以入group傾！

有呀

背包客棧

12月1-4有無人想去石垣，比人放飛機，租左架車得一條友，想搵伴一齊去。

冬天去石垣？
有咩做？

有無人31/8-4/9想去越南
揾旅伴 男女不拘

越南有興趣，但日子可能要十月

有冇人想去大阪東京之類？ 7月都ok

有車牌 成日自己去旅行
岩呀 我成日懶plan

去比利時ok？

我都唔知 果時見到平就買，食石垣午去下d離島掛，都是得4日，實質玩2日半

同時唔岩 慘過死

比利時正呀

第一次聽到人話比利時正

想去呀

想去做咩

可以add我tg傾傾

食斷手朱古力

7-8月摩洛哥 有無隊友呀 1條友去有d淆

有冇巴絲想去台灣嫁？近排想去散下心 自己d fd返工唔得閒去，睇有冇伙伴一齊去

8月中去倫敦入，荷蘭出既有無

裸辭左 八月中或尾想去歐洲

組唔組隊

周街搵真傻

Add唔到

8月24－9月2 大假
想去行神山睇日出／緬甸／尼泊爾果d
我93巴 有冇人組隊

有興趣！

岩岩買左機票 8月31去福岡

有有人9月頭有興趣去曼谷 夜生活同正常旅遊觀光都可以 只要岩玩岩傾就得

試多次吖

8月頭東北

8月尾台北有無興趣

正喎
幾號？買左機票？

3-12，已出票

下年一月 胡志明

backpackers 台灣個論壇

下個星期 台灣 已買機票

台東正d喎 台北之前去過啦，um⋯⋯市區，唔會有太多景睇 ，呢家主打台中台南一帶

我plan 緊自己一個去台灣，由台北玩到台東，台北會留幾日行街食野shopping, 之後想去台東玩滑翔傘
都係8月尾

下星期四至星期日, 新加坡

呢段期間泗水婆羅摩火山睇日出有冇興趣？

有丫
而家有幾多人？

咦 你幾號係台北 我28到30 機票已買

兩個

Please add me

再招一招先 下年1月中至2月中會去南美 確實日子未定
主要去馬丘比丘 天空之鏡 納斯卡圖騰 仲有復活島
有興趣可以add我tg

25/7人在大阪睇天神祭
睇下有無人一齊去/食飯

26到29人在京都
有咩排隊食或者一齊玩都得

之後幾日未決定

我下星期出發去俄羅斯Kaliningrad旅行，有無興趣？搭24/7 SU221航班去莫斯科轉機。

一個人揸無人係隔離9up真係好悶

30/8-2/9 大假有4日剩
除左台灣有冇咩地方好推介

加個tg傾傾

10月頭東京

一齊遊/約食飯

泗水